對唔住 咁多位勇敢嘅香港人

唔緊要 你已經做咗好多
手足一齊撐落去!

加油啊煲底下相遇

多謝你 手足

你捱夠48?
冇邊度受傷嘛

唔緊要啦。
俾多啲時間處理之後嘅事

小心唔好講案情
感謝你既付出，上唔到前都仲有好多可能幫手

光復香港
時代革命

多謝手足

多謝你 手足
加油

加密電腦

copy and paste?

Copy 人地個post 黎呃人
你到底咩心態

謝謝🙏付出

點解同幾日前的 post一模一樣？？
好似乎係另一巴既post....

直頭一樣

點解近排咁多道歉撚
想吹風向？

手足抖下 已經付出好多 唔駛內疚
約定煲底見

你已經做咗好多野, 堅持落去!

手足,多謝你!

佢仲要係之前冇開過post

早排先見過同一內容嘅post,一係3毛 一係玩膠,btw blocked